[ONCE] TWICE 討論區(143) FANCY YOU大發，各界慶賀孫彩瑛0423牛一之喜

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey
[url]

仆街錯post no.

重作

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

LM
btw 錯 Nunber 此PO應為144

乜嘢日子咁好坐蕩呀？想識T團多啲嘢方便啲講嘢？

留名

留名 michaeng

你地想重開定繼續用？

繼續用

新歌呀嘛 覺得都無ok呀 但見到line distribution會扣少少分囉==

下個PO用返145

睇多幾次mv

回歸大發，Saida大發

咁你買咗碟未

雖然賢賢係少 但mv印象搭夠番

訓醒一教推左廿幾頁

FANCY LM

手緊呀
靜啦

紗瑜留名

MO

Lm

有冇人今晚會刷住youtube瞓?

今晚唔瞓了

新po留名

南更新IG

名井南係咪望住對手

放完閃心情大好

點頂肉仔

一切源於呀豆夠主動，終於令呢條友放相

孫彩瑛嘅眼神

LM

帶我多返兩句嘅DubChaeng留名

帶南留名..

FANCY 大發..

twitter個world wide trending,fancy已經出左榜,但彩彩仲排緊第8

無限愛意

師姐

d 外國人響度讚緊個 MV 同 CG
仲話 "JYP definitely put a lot budget in it"
係唔係文化差異？

lm

其實除左Run Online果段麻麻其他成個Design都好靚喎..

係跑online果度好怪

留名+預祝孫彩瑛20歲生日快樂

屌 一開連登笑左

清泉要趙敏同芷若都唔要TWICE

牙瑜周圍攬狗係咪好嬲呀

五十步笑百步

仲有1個鐘

韓時12點卦

彩生日

就係韓時12點 仲有1個鍾到0423

為咗彩彩po

Youtube 好卡
1m 個like 冇理由得500幾萬

等岀原圖

睇完編舞有d替三歲同小隊擔心Live stage 由其係三歲 part又多音又高

佢個眼神
好純

講左邊隻非主打上音放未?

拖手都算啦...仲要show比人睇
荒死人唔知佢地拖左手咁
宣示主權咁喎

擔心三歲多啲
小隊啲高音通常係成團圍住佢企喺到 可以穩定唱
但三歲就長期邊跳邊唱高音

仲有半個鍾

由TT去到宜家

好可憐嘅感覺
好想攬住佢

佢地今晚會攬住瞓

IG 有彩b

彩：佢係我架

把聲好得意

彩bb

今次真係彩b

好cute呀

仲有15分鐘

CR:@TWICE_GLOBAL

小隊po架喎

聽日應該係男定女朋友視覺

你覺得呢

十分鐘

9

8

好得意
睇到有姨母微笑

6

似女朋友, 唔知其他巴絲點諗

4

南b用女朋友視角

3

Who need B佬

今日個showcase 會唔會有全場睇番？
我見vlive 淨係得fancy live

草苺公主生日快樂

禾豆又大一歲生日快樂
歷年回顧

應唉豬景貼埋呢張

最後附上

生快

新po lm

草莓公主生日粗卡

我嘅草莓公主生日快樂

Happy Birthday To 草莓公主
生日粗卡哈密達

草莓公主生日快樂

祝世界上最甜、又可以型又可以可愛嘅草莓公主生日快樂

Happy birthday our strawberry princess

HappyChaeyoungDay

有，等下

祝我主人生日快樂

只想彩瑛生快

我們陽光充滿朝氣嘅型棍豆生日粗卡
作為米彩紗瑜和平促進協會會長順道祀michaeng永結同心，結婚記得派帖

彩彩生日粗卡

生日快樂

孫彩瑛生日快樂

名井南BF生日快樂

巴打整得好靚..

全世界最可愛既豆生日粗卡

孫彩瑛20歲生日粗卡
祝繼續做可愛小猛獸！
但得閒都可以做下型彩！殺死我地！

最後祝你同南朋友幸福快樂

祝豆上到160cm

唔係我整㗎 我都係喺之前啲post到save

快高長大

咁多位jelly狗5月2號搶飛啦

我哋才華滿溢，又可愛又型嘅草莓公主彩彩祝你生日快樂

二等公民可以mark定5月2號韓國時間8點準時搶飛

可愛到喊
唔想佢大個
生快

難得like 數進步咁多 咁鬼卡

今年除左韓仲有咩場?

祝小猛獸彩英生日快樂，快高長大

好正，咇出嚟！

唔知有冇呢個ver呢

以住經驗要有埋字幕3-4日到

呢個位真係流晒鼻血

幾正喎

咁會唔捨得 unlock 去 home screen。。。

彩彩生日 FANCY 大發！
送你最愛給你～

今日好正

想問咁如果兩個jelly狗想一齊坐或者一齊企咁應該點

第2張有冇直version
想做wallpaper

士多啤梨公主生快

山頂連位有機會

一齊開住電腦或電話搶相鄰的位，企位應該唔使諗，其中一個搶到一張都可以還神，又或者等食牛

1. 5月2一齊買
2. 5月3公售
3. 黃牛

可以買兩張就好

生日粗卡
2019係孫彩瑛年

豆生日快樂🎉張圖似係彩同南講我愛你咁

識野
2019係彩年
哩句已經變左係金句

有冇人已經諗住食牛

jelly有冇機有1F飛
黃牛有冇窿路推薦

門口有啲賣黃牛呀叔

請問 con 大概幾錢？？？？？

正價 八百幾港紙
黃牛你預雙倍價錢

七個鐘終於過一千萬

Chaeng 生日粗卡

希望嘔返哂出黎,好似YOY有一段時間以為佢卡view但比佢食哂

10M

Yoy 同時段已經12m

南南嘅彩彩happy birthday

係邊個po

三歲,ig入邊

企位正價 3000？

企位黃牛應該3000幾

笑得好開心

子瑜真係好enjoy舞台
叫佢跳舞同叫佢講野係兩個樣

你一講就到12M

1點yoy 應該14m

啲外國once可能依家先岩岩起身睇

太平洋地區?

北極

睇完showcase空虛感好大

依家又卡住左啦

YT

上次yoy 都幾順 今次食左屎

彩因斯坦

智慧一樣咁高..

終於上到13m

到底吞咗幾多

有冇人知右上係咩任務

11:00 17:00 23:00 轉換成員時問候佢地（點佢幾下）

如果唔介意氣氛差少少，可以考慮買泰國場企位，易買好多，無記錯正價都係千2,3左右，同埋海外場好似都會加送一樣非賣品的週邊

正能量企鵝係咪michaeng飯

上年送旅行頸枕 poster

上次去東京搵唔到係咪得大阪有

前年泰場送布既筆袋，而家每次出行都會帶係身裝卡同passport。

另外，上年新加坡場送呢個散銀包同卡夾好靚好想要

等5月3先買係咪一定得返2F?
無做jelly 狗

嘩..你地推咁快
留名&彩生日粗卡hea

彩生日粗卡

Oh tell me I’m the only one baby
I fancy you I fancy you fancy you
It’s dangerous

禾彩生日快樂

目標遠大

FANCY — 8:00 AM KST Update

#1 Genie [=]
#1 Naver [=]
#1 Bugs [=]
#1 Soribada [=]
#1 Mnet [=]
#2 FLO [=]
#2 Melon [+6]

#FANCYYOU @JYPETWICE

翻來了

25m
一起身就爬返YOY 頭

世上最可愛 孫彩瑛生日快樂

繼續

定和朋友

好鍾意chorus 三歲唱既第一句好有feel

轉貼返上次有巴打既做參考, 就快破YOY

左邊我見東京有得夾
但右邊真喺搵唔到

孫彩瑛生日粗卡！

黑衫朋友ig經常都有定,出新衫成日都搵定試
難得咁忙都keep到圈外朋友可以成日見

TWICE will cover ITZY’s Dalla Dalla on Idol Room today
During the recording they said ITZY were so cute and talked about how they made placards/signs for them & cheered them on during the dome tour.

師妹

好想睇師妹跳番師姐啲歌

仲未有人討論sana首詞？

twitter呢堆tag有特別emoji

#TWICE #트와이스 #FANCYYOU #TWICE_FANCY

邊到有得買

Push

琴日showcase 彩戴果個好靚

又2個夾擊一個

小隊個spoiler好有喜感

岩岩睇左SHOWCASE同MV冇外面D人講到咁差
睇完覺得都叫唔錯
改下風格都係一件好事
不過佢地近排D排舞好似越黎越難咁
好驚佢地會整親

已破頭24小時紀錄

SaMo 好似。。。。

大陸仔

30M

30M大發

最後一張 甜到入心

댕댕이 VS 쯔뭉이

好似話揪野太重,d member會幫手hold住等佢無咁辛苦
好有愛

完美地miss咗一個post

右邊大阪限定
左邊咪去朗豪坊夾 呃錢 個夾夾唔起 要靠推 好呃錢

韓國個邊已經正式開賣專輯

公海黑材料，團內欺凌

200000000000M

香港好多耳機鋪都冇得賣
旺角就英京,信和右店

唔係客製架咩

係,可以比錢做耳模
再揀面板就做到上面D樣

上次紀錄幾多?

28,647,964

告急 而家實時曲線頭3已經失守
衝啊

真心 三本部可以去面壁思過

80萬收聽都難

分分鐘係signal咁睇唔到首日收聽

依加連70萬都冇

應該衰過signal
個陣都80幾萬收聽 只係頭三收聽太高

個 look 係小朋友
衣著係大人

條褲長到

感覺上早多半秒有世紀大事發生

上個月mina生日爭子瑜就個個都有出post
唔知今次彩生日，可唔可以引到子瑜出post呢？
如果集齊哂其餘8個成員都有，就正

暫時：
小隊
三歲
定延

可愛嘅外表 型格嘅個性
孫彩瑛生日快樂

非正式統計,豆腐mina同子瑜通常都唔會po野,其他幾個係鐵膽

啊！！！！！！！！
係咪終於等到

孫彩瑛 夠薑你就好似上年咁

銷量比啲好消息得唔得 起碼破到自己記錄

大陸啲吧好似幾ok

H榜暫時銷量有12302隻

今日應該係online sale

Saidaaaaa

啱晒你
一次滿足兩邊嘅獸性慾望

GMarket係咪有優惠
yoy tbtied都未買

幾點播idol rm

5

我都好想睇師妹跳

我想請問大家有冇尋日Fancy舞台嘅「阿瑜之星」高清圖
覺得好型想用黎做wallpaper

我嗰度仲有喎

Down咗落嚟仲喺到
但噤入去藝人嗰到冇咗隻碟

如果 idol room cut 咗世界一吻
我會上 ifc 跳樓

唔知今次首歌岩唔岩韓國人口味呢
但海外反應好似好左好多

一齊

應該係2018香港版權賣左俾moov/kkbox

唔會掛

每個鐘收聽加得萬幾兩萬
75 6萬到 明明首歌唔差

因為真係
外國不嬲鍾意 gc 多啲，當然有d hater 繼續屌，但係大多數都對 twice 改觀

其實我覺得下次唔會用返依種風格，今次只係想在歐美 show show
不嬲都係 元氣 + 一種風格

可能轉型 要俾啲時間泡菜
希望上完節目打歌會好啲

我只係想問有無數據睇

你要打歐美，自然失泡菜

好在 twice fan base 唔少，比着其他團。。。。

有一位buff 既話應該好好多
有時韓國人聽歌既口味好難捉摸

冇，因為冇投票
但你可睇 YouTube comments , reaction

真係好好聽喎
好鐘意SANA同MINA個PART

其實絕大多數的reaction片都無參考價值，班友睇咩mv都會話好正好大反應咁 引啲fans睇佢地啲片嚟賺view數。

比較有參考價值的，我覺得可以留意下billboard排名、美國itune同spotify下載數有冇比之前明顯增加，仲有youtube歐美的觀看人數比例有冇上升。

reaction 睇邊個 channel 姐

鼻血

又要等中字

40M似乎要等下次, 不過今次真係爆哂錶, 多左成10M views

仲有54分鐘衝

有機會嫁 差幾十萬

如果有40M 就好

加油啊

唔好又卡9

唔該youtube大佬

差15萬 仲有兩分鐘

差D

差兩分鐘

過左陣先過40M

遲2分鐘

垃圾YT成日都卡

唔知邊個起樓用小隊MO同紗黎命名

首日收聽 763049
好似已經係2019年女團最高

又比YT 撚狗

係

見到人屌尻本photobook
好似真係有點過份
想睇既自己click入去睇啦,驚有人想自己拎上手睇所以唔貼出黎喇

豆腐嗰張邊個編版家

V LIVE 開箱

乜設計嚟

其實之前都想屌啲相有啲低清
由其係photobook啲團相

有咩途徑可以屌鳩三本部...

啲相腰折好過份

張貼紙

睇idol room喇

開始喇開始喇

米彩之神求你憐憫下世人

Mo 個 look 一百分
傻方面

係咪叫佢地出多個褲既版本

我估係, 仲要將idol room logo係patpat位

愛因斯彩

嚟啦嚟啦

掛住食

出現了

世紀一吻

打格仔

默默咁行去咀

原來 Twice 唔只鍾意搞姬
仲鍾意搞 GAY

Michaeng

組團去IFC了

影到 wor

太興奮
In 米彩 we trust

Mo 個 look 直係超傻
幼眼鏡 + 黑長直 + 公主切 + 宅衫 + 個樣

彩彩咩反應

希望未來有更多機會

罰你重睇迷彩一吻 1001 次

啊南咀得好大聲

他啦他啦

loop無限次

群魔亂舞

得mo跟到

其實好多都無真係咀落去

雷隊友瑜

又係子瑜

Pabo line 豬隊友

笑死

呢個game好正

好難得地聽到呀南大聲笑

其實點玩？？？

完美錯過michaeng moment

小隊

又有MiChaeng

前面紅燈著個個跳
瑜有跳個時其他又唔跳

救命 2對cp企埋一齊

偷拍？

痴線完全跟住紗傻笑

係巴士上面睇到哩張相
有冇人可以教我點樣控制我哩一刻既情緒

twice 求其2個都可以組

我啱啱睇呢張相勁大聲哇出聲

佢地全部寫同一樣野食 就有得食

小隊
三歲
定延
Sana
Momo

我深信其餘個3個都會出post

三歲寫錯字?

Twice said they used to spend 30,000,000 KRW on food (approx 30,000 USD) monthly but now they're trying to reduce their expenditure on food and eat in an "efficient" manner

其他人寫炸醬面 得3歲寫炸醬飯

甜到仆街，搭梗地鐵忍唔住笑咗

跪低都無用

Ching請問邊到有得睇

利申：新once

本來量多點減都係多，今次仲肥肥白白咁cb

Twicetagram 佢地offical if

IG : twicetagram

Thanks
岩岩重新整理就睇到了

Thanks

呢題玩緊乜?點嬴momo一個救全家?

新once 要貼三張本命先
快啲貼

傻mo

身高注定我瑜受重傷
豆

FANCY.....YOU~

笑死我

豆扮嘢

其實好多都係下載連登其他巴打

利申：米彩黨

下集都好正

又係一個黨員

迷彩真係邪教嚟！

MiChaeng is REAL

最後一題係要全部9個唔同嘢食

我係睇印巴啲po見到 chaeyoung
就愛上左

SKZ ITZY啲歌番哂黎了

咩意思？

優先買飛係咪淨係可以買一張？

但DTNA WIL都係冇

新 once 快啲睇優私生同 Twice TV 1-6

SKZ得最新個隻碟

睇完返唔到轉頭

番........緊黎

睇錯晒添
睇左 sixteen 之後 weekly idol 之後running man
之後sem break再追

其實都 ok
但係 twice 團綜好睇 d
睇團綜可以見到佢哋真 d 果面

可以慢慢睇

Estee Lauder?

之後由第一個v開始追都夠你追到暑假完

Sorry but 見你地成日講 v
係咪姐係 v live

Yes 由頭追到尾既話你幾個月唔得閒了

Hanteo Realtime Chart

190423 19:00KST (Day 1)
FANCY YOU — 33,756 copies sold
(Total — 33,756 copies)

係
佢地成日會係vlive開直播
睇到好多野

唔好痴線
有 d 直播成 3 - 7個小時

有冇巴絲去咗今日個荔枝角相展可唔可以講少少

請問，這不叫愛還可叫甚麼？？

sana反應超快

幾時都話佢係醒目女

鐘意twice求其一個都係黨員

集氣！希望南今日會為豆開生日post

集氣

一入副歌三歲接住小隊果段好正 個編舞都好正 loop左好多次

甜到唔知講咩好

Dubchaeng

仲有豆腐果 part

係, 好有型, 我覺得好有男團feel

如果 twice 跳芒叉
eg shoot out

怕羞咗兩年 孫彩瑛長進啲好冇

特別卡又大大張 點keep

愛因斯豆

黑白set

豆腐果張

傻mo 正常發揮

真係冇腦

冇得睇返idol room

等中字

希望夜啲會有，相信once嘅能力

利申：伸手黨

每隔一個鐘上bilibili search

大家要繼續刷mv

中字等侯區

Miss左有冇生肉

Fancy 鋼琴版出咗 有興趣的可以聽吓

三歲hey果到指隻手出黎好charm 小隊you果到指隻手出黎型到爆

去到大阪 一樣都搵唔到

呢個Fancy MV同歌詞解說幾有意思

逼你買齊三個版本

賺錢就有咁多新意...

呢個明明就係定仔

第一下諗起老夫子

For各位米彩黨員

兒童不宜

咁都兒童不宜？係嘅，甜到蛀牙的確有啲兒童不宜

豆：哇

其實推都好正常

豆靜係南錫嗰陣嗌咗一吓

豆腐都po咗 DubChaeng

錫之前講咗句粗卡嘿

型

有無巴絲呢次想搞返個換卡meeting

好sweet

好型

傻MO

仲有呢張

做wallpaper一流

相對細粒啲既糖

我都想 post
Mo 特性：當嚇到 / 想表示無辜時，就會隻手舉起，背貼牆

TWICE x ESTÉE LAUDER
에스티 로더를 만나 더욱 FANCY하게 빛날
새로운 앰버서더가 바로 내일 공개됩니다 ⭐

新廣告 做品牌大使

Twice fancy原本編舞
今次編舞搵左幫開britney spears編的studio

暴風女神

繼續吹奏我藍髮賢b

唔識貼GIF

定站交收算唔算?

開始高調派糖糖

mina今日有出post？
成日都唔知點分啲post邊個出（如果無出樣既話）

part 1冇左?

沒有

旁邊個三個跳緊咩

自

TOP10 ALBUMS ON 🌎ITUNES
1⃣FancyYou #Twice
2⃣WhenWeAllFallAsleep #BillieEilish
3⃣HOMECOMING #Beyonce
4⃣AStarIsBorn #LadyGaga
5⃣PlatinumCollection #Queen
6⃣MAPOFTHESOULPERSONA #BTS
7⃣BohemianRhapsody Queen
8⃣Lemonade @Beyonce
9⃣Honk #TheRollingStones
🔟KillThisLove #BLACKPINK

Billie Eilish

Queen咁耐仲係榜到..

youtube都開始慢

咁樣睇落有啲好笑

吊奶星
gogo fighting想3星過99關咁撚難

仲未睇idol room
但好想為哩一幕歡呼下先

香港就上熱門1 go

想問下大家用咩apps聽歌
同埋上面有個頭三名kpop歌排行榜
個個係咩apps黎

gogo fighting唔嬲上3星難
我而家寧願過咗關就算

仲係黃心穎第一

折線圖個個？
個個melon黎 韓國本地野 要買ac聽

如果你用iPhone要跨區Down App
AN機的話就揾Melon 個APK

即睇

3星去到170幾已經頂唔順
有啲係過關易 但好難高分

睇左頭十幾分鐘已經笑到pk表面祝賀,但不停r著數

啲祝賀簡單到一句就完，通常講嘢重點擺後面，上去明刀明槍r著數

Billie Eilish正喎

南用左手都寫到字

畫面左右反左

sorry 依家先聽曬全首，但係………
Fancy You 係我最鍾意嘅專！
最鍾意 Turn it up 同 HOT

其實多腎算唔算係靜

Idol room 講係日本個隻qoo自動販賣機
上星期屋企人係日本見到

小隊好多鏡頭

平時無睇開,想問其他idol係唔係都會咁撚兩個主持
我見個節目做落去都keep住撚鬼佢地

呢個最幫到T寶 因為計音源
不過全部韓文一開始難睇啲

欣賞momo哩個眼鏡look

真係睇年資，同主持熟唔熟同個腦轉得快唔快，呢啲位應該冇稿啦。

唔熟嘅，大家客客氣氣咁又唔好笑唔好睇。
有火花睇到佢地唔同一面又好笑又正先係好 idol 綜藝節目啦。

有兩集？

yes

我期待睇綜藝多過cb
係咪我問題？

家姐上綜藝真係好正 笑死我

仲有第二集
今次冇特別叫佢
比d機會其他人

志效串到

係到諗緊佢私底係咪都咁靜

Twice耍大牌...有黑材料

好似講過 私底下算靜

好似係
最多野講都係最大嗰幾個

MINA一玩game就好鬼認真,講野大聲啲又活躍啲

Omg 跳師妹首歌

其實B站啲片有無得download落嚟?

仆街 我一路淨係掛住睇亨敦跳

啲成員話過佢平時會自己一個好靜咁睇書

Google大把方法

私生活2 出先定有台場先？

姬 test fail

但係我真係down唔到
唔知點解

Dtna個part好靚

兩大都市傳說...

搞到我要睇兩次

佢人緣係咪好好

講到伙食費，真係覺得人哋團平時食唔飽，開到口話掛住想還錢

真係好sad

好似得喇！感謝

一眾michaeng狗就嚟糖尿

南係你架咩

常在我心中

由以前第一次上週偶聲都唔聲 到比亨敦大俊係咁撚 再到而家識反擊
好欣慰

Twice game跳DTNA志效話腳最近有膝頭有事個到，笑死我

私生活2開全格唔該

啱啱睇完Idol Room +1
笑到好辛苦

哩個version啲step好歐美！
我估如果當初twice真係用左哩個，未必岩韓國人口味，同埋佢地會跳得好吃力

有無人睇過

定係出晒melody project先

一邊跳一邊唱點搞

南
明明一個鐘但係可以睇成兩個鐘

你哋班人
我 post 桃嘅靚相冇人正皮
一 post 桃嘅 on9 相就咁多正皮

大家記得去幫手投

平時靚相型相十個正皮都無

有T寶嗰種？無T寶嗰種7仔都有得賣

有twice

轉頭去睇吓先

堅？上星期都見到有Qoo 但唔見有佢地

佢個箱寫住有TWICE

加油呀

大家都喜歡傻桃

大家係時候買化妝品啦

咁正

去掃貨

即刻衝去759！

屌，驚買唔切

變招快！

我買到定延

好靚
彩站好有心 整咗款彩瑛牛奶(好似係)

Mini有cd現貨了了

係咪要大間先有
荃灣睇左兩間都無

睇完A4番左屋企，一陣又要出過去

就咁著呢啲衫仲靚

另一個MV解釋

等左哩條dance practice好耐

邊到黎咖？

班衰妹露腰

舞來講咁多首主打呢首最好睇

弘大

今次隻舞正到喊

佛系玩game既子瑜
vs
傻mo

桃

有無人買到彩瑛搵唔到

已經loop左好多次, 真係好型好正, 尤其小隊嗰part

諗緊買18支返屋企點同阿媽解釋

我放著係公司先我都係唔知點同啊媽解釋

飲左十枝先,抽起啲招紙,剩低8枝好交待啲

我已經比同事笑緊我傻仔

18枝收埋左衣櫃 未有人發現

我喺公司放晒出嚟
仲買多咗枝請同事飲

你地買晒咁多支呀

我買南一支夜晚攬住黎訓就ok 了

集齊18枝 可以召喚T寶

聽講Qoo好難飲

根本無諗著飲

btw ching唔好曬住佢哋

支持師姐團留名

屌呀！
揾唔到 arrrrrrrrrrrr

師兄你都過左黎啦

開箱直擊

我都係開箱自己搵 好多都未上架

我連箱都揾唔到

以前冇好細心留意佢地跳舞 宜家先發覺小隊跳舞其實幾勁同好睇 佢d動作睇落好有力 表情管理又好 副歌佢企center果段 明明個個舞步都一樣 但佢跳出黎個感覺係特別型同埋唔同

我問佢佢先喺倉到拎出嚟

原來可以咁

dtna開始就有呢個感覺

今次志效個段好型

好想快d有舞台睇

有無人已經儲齊18枝

我見到佢有桃味qoo先問 冇就轉身走啦

我入坑係因為陪屋企人睇mama見到小隊表情管理好好
成日都笑住好精神好有energy咁跳

果段係重點 但你睇最新條編舞片 全程睇住佢就會發覺成首都跳得好好

dtna最後個副歌真係正到癲

成日都好想睇其他member
但係不自覺咁focus番落小隊到

我見到桃味

小隊係好搶眼拍得住mo

等緊comeback 過黎支持師姐

彩英歌詞會唔會少得濟

Sick ball

會 真係會
Btw 鐘意你個名

巴打

但係小隊好似唔多fans
定係我錯覺？

多左好多 有睇con就知

睇idol room 師姐跳dalla dalla

喂! 原來無打中嘅

傳聞6mix 入面佢係主舞
所以Ji Mo 係兩大主舞

有冇人買左碟 我大卡想換momo 中左兩張Sana

記得sixteen jyp 話佢冇野唔好，唯一缺點係太肥

mo後尾個樣

我都見到桃味跟住轉身走

推推先
係咪今日

終於香港trending#1

但views數少左好多

想問下有冇人試過睇完Con直接由首爾公園去機場？大約要幾多時間？

26號星期日下午5點開場，如果坐晚上10點半的機返香港唔知趕唔趕到得切？

卡咁四千萬好耐

三歲 FANCAM 好正

有睇到跳得好好睇

搭鐵你預1.5個鐘所以應該趕唔切
的士都要超過一個鐘

thanks，咁睇嚟請多日假，星期一走穩陣啲

冇可能 今次比上次仲遠左 第二日走會好d

但今次韓國台灣仲係teaser熱門緊

我記得
jyp真係pk嚟

差唔多集集都講 Jihyo個樣仲要勁Hurt

而家view都冇咩好刷
人地用機械人玩,冇咩意思

搵左好耐都冇12點1點走既機。。。
香港航空有個12點幾 但係2700幾蚊貴到喊

雖然諗起都覺得好好笑
但係睇到個時好心up
仲有jyp瘋狂虐mo

明顯係你錯覺

人地想既話可以隨時破世界紀錄添

雖然view唔夠人 但自己進步都好緊要
仲有 好多榜都計YouTube分 大家努力刷啦

比以前多好多喇

今次動線豐富好多

到手

The FACT Music Awards
下午6點 到時唔知會唔會鎖區

換卡表

睇得出隔耐左先CB有水準左
BTW 留意到子瑜真係唔識打星

放棄左儲卡成身輕鬆哂

好驚今次冇人換豆

愈黎愈平均啦啲人換卡
清小心啲

係MISAMO量多左
以前一張MOMO換到一套豆

今次view鬥都冇得鬥
反而輕鬆左 食下花生仲開心

多左人韓國line單換外國line
好事黎

上個影相task俾個攝影師話佢太肥 下個task就專登揀隻歌回應 夠薑
對我黎講呢個絕對係sixteen入面solo唱歌最精彩嘅表演 真係唱得好好 用實力黎講野 其他參賽者、評判同jyp個反應都好正

鍾差4種

紗...

紗！！！！！！

咩事

希望無整親

90424 TMA Red Carpet

瑜都差啲pk

大幸唔係行緊樓梯，希望冇扭親～

交叉腳kick親

個踭太高啦

不過就算俾紗著平底鞋都可能會pk

黑洞紗

小心呀

仲笑得出

果然係紗

都...幾開心

幻想到佢啲笑聲

豆都差啲跌

Hehehehehehehehehe...

Hi

有聲1

三歲呢個look好掂

好有愛 專登等堆sana

開始了

今晚有冇表演睇???

咩獎黎？

LG 5G搞個show自high

想問下A B C板有咩分別 sry

今日啲鞋

啲踭高到

瑜掛住望跌親既紗自己都差少少出事

仲有咩團？

好買晒

紗好似成日都跌親

原來佢 佢係傻傻地

諒*

以後唔需要知有咩分別同有幾多隻
次次都買齊曬款就岩的了
只係睇買幾多隻

有買少無買多

Fancy Uuuuuuuuuu

啤爆你

有無清可以搵番
之前有人將Qoo個包裝整做襟章條片
想跟黎整

3嘅倍數

你都諗著整？

之前上ig shop訂既日巡週邊終於拎到la

大家姐D衫好多時都靚過其他人
睇黎造型師都好鐘意佢

呢張相真係好吸晴 又好心地 好想加推

睇左呢條，但好似同之前有Ching post出嚟嗰個唔同

加推啫，又唔係轉會

後邊既彩嚇親

Thanks上面清
買多幾枝先 驚整衰我諗住淘寶淘啲DIY襟章

同我諗法一樣希望大家都整得成

想問個fact music awards, Twice係咪完左啦?

之前見仲有一種成張保存中間攝紙皮用風筒吹

未 去咗換衫 我估8點到

皇天不負有心人
今日搵左5間
終於比我搵到

搵咗六間先搵到

應該old news
突然發現今次abc version 放埋一齊會見到fancy you

佢個樣似頂唔順

想睇紗反應

7間

係咪大鋪先有

馬鞍山同元朗最多 粉嶺一間都無

牙定話今日唱Yes or Yes,唔係Fancy

仲食咗一個紗嘅玄冥神掌

荃灣都係得一間有

想問下咩舖有？

報下料先
我呢間係元朗合益

仲有過膠

有無人見到蘋果味momo同志效 鐘有橙味林三歲同彩瑛差尼d未買到

荃灣邊度

合益嗰間 我靜雞雞拆箱

我想問橙味有冇南？ 我開哂人地3箱 3箱橙味都無

勢估唔到買qoo 都好似拆碟抽小卡咁要撞手神

我係馬鞍山迎海買到南

蘋果味我見佢有貼紙仔
我特登換左南個張

想問下邊到有豆賣

元朗同馬鞍山

咁遠

愈遠先無人買

掛住返屋企睇live唔記得去搵759

咁平買到有佢地樣既野
計埋車錢都抵架啦

做運輸業既好處

愉景新城3樓

我荃灣番工 就係無去愉景新城個間
其他去哂都無

樂富夜晚先開箱
一枝都冇賣過

今晚抱著sana訓

巴打 見唔見有橙味南

團魂

有獎拎

World wide icon - TWICE

World Wide Icon

很想要吧

佢剩係開左兩箱,下面重有一堆未開
睇左一箱唔見有
另外一箱冇睇到
諗住聽日先買

同問
仲差橙味 娜mi彩子
蘋果味 定mo紗志多

係呀

話時話 點解我係馬鞍山買嗰d無貼紙

你唔早講 我幫你買

本身sana同豆座 子瑜同多賢坐
9個離開位一陣之後番到嚟
子瑜同紗夏互調

好似話今日沒fancy舞台

岩岩係愉景新城買左蘋果
但個收銀問我賣哂未 好似去左好多

間間都得幾箱 大把溫屎搶著要 又唔入多d貨 供不應求

我揾咗兩間
西環有ok多
西環兩間都有，但唔齊
行曬兩間就得

畫入面啲卡
係咪唔一樣嫁

有無人知日本演唱會票稅係幾多percent?

書入面啲卡
係咪同其他人書入面個啲唔一樣嫁
Sorry 講到1999

好卡 完全睇唔到TT

成功喺屋企樓下買到michaeng橙汁

又有獎

你樓下係邊到

頭先愉景砌嘢飲個姨姨都同我講話有好多人買，同埋好好人咁幫我開箱比我摷

我b站都好卡
岩岩關左wifi vapp就順左
我既流量

上台個陣 彩又等埋南
埋位攞獎 彩Yup手叫南一齊企 但阿南好似睇唔到

唔見佢地坐係度，應該就快到

Fancy!

要轉線 轉去2 3線睇

佢特登開個籃比人揀

表演咗味？

未 RV跳緊

Sanayeon

到啦

係呀因為佢見我喺個箱度摷得好辛苦所以拎咗個籃擺曬出嚟

有DTNA

有

平時就派膠搞搞震 需要/有大事嘅時候做番大姐照顧成員
後面賢賢都有扶下紗 定拍下佢應該係提佢小心d

有無cap!睇唔到

留意到佢地有戴團鏈

鍾差3種就齊啦

表演

開場 南嘅英文

清差邊枝？

190424 TMA #TWICE YES or YES + DTNA

係愛啊

林三歲橙味 志效同momo 蘋果味

原來每隻味有唔同款架?

自膠

無p但有p左既效果

睇返琴日嗰綜藝
紗望住瑜個眼神上晒字幕添啦
#緰

係呀睇彩數

又就1001啦

第二張男團黎架？

第二張我凈係見到紗瑜

有時著下長裙都幾好睇
成日短裙+超高踭鞋

男左女右

影到定隻腳極長

第二張會唔會太型

2019紗瑜大發

有無清知邊到有腎蘋果汁 去完合益得橙汁

紗瑜要重整旗鼓了

有無人知個章可以邊到買?

仲有呢張
雖然個樣大個左但依然仲好可愛

荃灣愉景

越嚟越鐘意豆腐

本來想講你班仆街又diss豆

做完啲可愛動作再自己尷尬番

我都無

你個名

豆腐平時好靜，一對住鏡頭就搞笑可愛

小猛獸平時就好QQ，一上鏡就可以好型

反差魅力

集齊橙味啦
行左12間759
BTW 759收埋左momo同志效蘋果味係邊

蘋果小隊喺我手上

好 唔該你

如果淨係計人頭就淨係爭豆

有隻碟冇小卡得張貼紙

BOP

真?

有冇人換卡 想要志效

我好快就會有喇

次日高過首日

第一日輸左比BP

唔係話第一日得online sales
今日先開始計埋physical咩?

影張相黎睇下

見到就想負皮 但睇左啲cm 好似係撐twice

但標題黨

條友咁撚樣衰都唔想理佢

就快1001

佢地搞咁多野都係為左爭個首日銷量
做埋哂啲規舉
我地做好自己破自身首週唔好理人

巴打上呀

唔好提BP 未見過人會COMEBACK完半個月先黎出牒仲要係正TWICE同一日 真係司馬昭之心

課多幾隻